有冇人覺得就算會被人歧視都要移民?

到底咁諗既人係咩心態
有冇被人歧視過

駛唔到

移民定走難？

去到外國被人歧視係你既問題
正如被人強奸代表你條裙太短

走難唔見香港人去印度
話晒最大既民主國家

blocked 咗樓主好耐

留係度咪又係比人歧視

你響香港未俾人歧視夠咩
賤過地底泥
稅就你交 福利就支蝗廢老享
行出街着黑衫隨時俾人打
上法庭俾人告返暴動轉頭

死都唔肯封關
寧願禁足700萬人攬炒經濟
就係為咗通關支那人

響香港未試過俾人歧視
應該只有感覺良好嘅黑警/支那蟲/藍屍
你係邊一款賤種

心甘情願比人歧視啦
黃種人咁低賤

做乜自問自答
定係唔記得轉Account

駛唔到
我決定選擇俾高貴既白人歧視
好過俾低下既黃種人歧視

啊sor 唔記得轉account
唔好推

你點知的

笑什麼有得你揀咩

喺好多西方國家都有Hate Crime同反歧視法例，真係俾人歧視都可以循獨立嘅司法系統攞返個公道。

睇番香港，反送中期間，俾人斬都無人俾人拉，拉咗都「高尚情操」。

留係香港咪一樣比新香港人歧視
遲早講廣東話都會比人歧視添，你睇廣州

你出街被人打被人吐口水
立唔立到案都成問題啦
你以為得香港警察會偷懶

去到外國講廣東話你估唔會被人
speak English this is Britain
go back to your country Ching chang chong 咩
到時你係咪會同佢解釋Hong Kong is not China

你咁驚咪留返喺香港

出post 勸世啫

你驚我唔識揀咩

Blocked

你而家係咪歧視緊人？

多謝你之前未block 我

係
我擺明睇唔起香港人

香港玩撚完，去鬼佬地方嘆世界響受自由都好過留系香港做井地蛙

奶共Uncle Roger喺倫敦俾人打，警察會同佢攞DNA樣本睇下會唔會Match到個嫌疑犯，都叫做盡咗力。香港會同白衣人答膊頭。

咁係咪因為驚比人歧視而唔移民？
你會唔會驚行行下路比車車死？
咁你係咪唔再行路？

笑撚佐

留喺腥港就真係預佐俾支那人歧視啦

但你去到祖國 你本身拎住個本 BN(O)黎 知唔知第一版印佐啲乜？

咪即係英國國藉

啲真係純種英國人老闆眼中

睇到你本護照即刻信心都番灑黎

咁當然無可能同坐完6年後既BC 比啦

呢句由驚國安法武肺既香港人口中講特別冇說服力

人在香港 咪又被歧視唔係支那豬同埋窮

啱
出街都要帶住本小紅書
被白人打之前拎出黎show 一show
佢就知你係自己人
會打細力啲

去到做洗碗就唔窮

香港都有反歧視條例
你自己諗吓你心底其實都仲係歧視緊啲賓賓阿叉
種族歧視呢樣嘢有時唔一定歧視到出曬面
冷暴力杯尻你 得閒嘖你一聲 藐嘴藐舌呢啲都好惡頂

係英國咁耐都無比人歧視過，最多比人當支那人咁一開口就同你講國語"你好"，通常我都會講返hello how are you就算
你個樣生得衰係香港都比人歧視當弱智啦，同你移唔移民無咩關係

放心啦

支那人 個種垃圾基因刻佐係塊面上

啲鬼仔鬼妹同事第一句問我係唔係日本人

但好傷心回佢地 I am from the fallen state in Hong Kong.

出街被人強奸代表條裙太短

where is Hong Kong? Is it in China or Japan?

香港無強姦犯 弱智真係有樣睇巴打，你照下鏡

講真，應該唔少未試過緣無故俾班傻西搞

以為溝通到就可以化解，以為將香港果種偏見類比成人地果種真.歧視，現實上好多人唔會俾你講野既機會之餘之後就算繼續只會成為恥笑愚弄既對像，就算知道柒左都會繼續玩，好難會join到始終有樣睇，解決依種狀況只有靠手溝通

可惜香港人唔多buy依套，繼續話係咪被害者有問題

駁唔到

你係咪冇bno
見到人走得咁easy
你心理唔平衡？
你唔係第一次唱衰移民

佢講緊你個logic唔係講緊真嘅強姦犯
你快啲照下鏡好喎

我自問好同情喺香港嘅印尼同菲律賓傭工

有呀

鬼佬只歧視支那人，支那人所作所為映衰全球華人

未見過香港廢老 無啦啦喺街鬧人阿差/死鬼佬/雜種?
甚至 一堆後生嘅自己人講英文 都可以俾廢老無啦啦走嚟話你"中國人" 講乜撚嘢英文

小朋友喺公園沙灘玩 講英文
或者搭車好開心咁傾計笑
都會俾人話鬼仔鬼妹特別曳

講極少數呢啲on9行為 香港都有
只係發唔發生喺你身上

是
好想去外國洗碗

唔好意思我應該都係part of the problem
有冇睇過r/hapas 啲痴線佬

應該多謝BBC

人血饅頭

好彩支那人好難接觸到BBC

你去到外國，如果仲用香港果套文化價值觀去生活，衰d講句，俾人歧視都係自己攞黎

即係有d野唔係話你錯，你亦都冇犯法，但人地個文化真係唔係咁例如依家出街戴口罩就係一個例子，基本上成個歐洲室外係冇人戴口罩，人地個文化真係咁，病就病，唔似香港人驚呢樣又驚果樣，文化思維真係唔一樣

係街被人打一定係因為我著得唔夠british

港西比人歧視
咪歧視返印仔

第一日知香港多歧視撚
好想知班垃圾歧視撚去到外國
被自己睇唔起既南亞人騎住
會有咩反應

樓豬覺得香港人喺香港唔使被歧視

請善用不推文回覆和block功能

咁就覺得係俾人歧視
都唔知係天真定係點
極其量都只能夠話係生活艱苦
有機會真係出國見識下吧
千言萬語不及親身經歷
利申之前係外國住過 交流過
睇完不禁苦笑一下

駁吾刀

叫你唔好食屎
你就話而家已經食緊屎
1999

港共好驚有人移民

點解要睇r/hapas

以前睇唔開
好黑暗好負能量

與其喺香港畀特權階級及有錢人歧視，不如去畀外國人歧視

大家亞洲中國香港人唔好成日認為世界圍住自己轉，香港咁和平，覺得全世界都咁和平。

根本係美州歐洲國家，行行下街俾人打並唔係真係咁出奇，你白人係過d黑人區一樣會俾人逗唔通你香港女仔去到印度唔好彩俾人強姦，又話印度人racist, 專登捉香港人黎強姦咩，根本成件事係當地文化就係咁

我再重新一次，移民冇錯，你地冇做錯 冇犯到法，但人地地方文化就係咁，現實就係咁

啱
有得揀梗係比高貴白人去歧視

被人打被人吐口水都係當地文化

我真心既，不過如果係用香港人果套黎睇我，咪覺得都唔知d鬼佬諗咩，死都唔戴口罩

靠法律有咩意思
最多唔做到咁出面
人地心入面就係笑鳩你

真心想知畀人歧視嗰啲人係受到咩對待？
喺倫敦半年有多未試過被歧視，可能我見識少

唔出街梗係冇事

社會有啲三教九流嘅人，在所難免，嗰啲喺全世界都有。我人喺加拿大，只能講加拿大，基本上讀過大學嘅人都接納移民係立國之本，社會主流媒體/ 主流意見亦旗幟鮮明反對歧視。

附帶個小故事：加拿大保守黨有位國會議員Derek Sloan因為收咗個白人主義者嘅捐款冇睇清楚，年頭俾人逐出咗保守黨黨團。

真慘一出街你就畀人打

秒

歧視就度度都有 香港都有
大多數人覺得香港有事就就移民
咁其他國家有事咁點 又番黎香港
移民並唔係一天光晒
如果你為錢我欣賞你
為左去整穿梭機移去美國都欣賞你
得罪講句好多人都無諗過為反暴政付出
只係用腳投票 仲要好多人覺得冇問題

咁都叫秒
我出街被人打係我既問題?

因為第一時間唔係覆佢，覆我有咩用

有咩好駁
係英國出街就是會被人打的

True 不過歧視問題確實係有
之前係美國住時 行街嘅時候試過比啲人Chinese Kung Fung want a fight? 跟住會向你揮拳挑釁你
都有試過俾露宿者掉嘢飲 Fucking Yellow monkey
兩次都爭啲打交 有心歧視你真係 Nobody fucking care you Hong Kong shit or not
歐洲就更加唔使講 你同佢講嘢 有啲人直頭唔會理你 目中無人 果種眼神係你唔會係香港體會到
當然 外國都會有好多好好 大愛包容既人 但如果唔想俾人恰 睇唔起 最實際真係要增值好自己 融入同理解人地嘅文化 冇實力 就算去到邊都只係會俾人恰 只不過 亦都只能說帶有色眼鏡既果種恰唔係開玩笑 仲要係寄人籬下嘅情況下
不過每個人既經歷都可以好唔同 所以亦都好鼓勵嗰班覺得外國點好嘅人 親身去體驗下 早日出發去果到住 一解烏托邦既遊思 話唔定會有另一番不同嘅新體會

不過事先講定現實係殘忍的 其實香港真係唔差 睇你點取捨

有班人仲覺得外國太多”左膠”
見到啲華人俾人無差別咁攻擊歧視會拍掌叫好 我真係想知道佢地 班手足遲啲流難或者去到外國 如果親歷其中會點...

所以 通常講得出果啲既都係冇機會出果班 或者我見識太少 鮮有接觸過例外

題外話 要消除彼此既分歧真係好靠溝通同理解

香港人同藍絲真係同根生

你都係講自己嘅感覺，唔屌你啦，拉

我梗係知佢講緊Logic 但個Logic唔岩丫麻

咁佢地係歧視支那人，我都歧視支那人架
即係我地可以歧視，人地白人就唔可以歧視?
你頂多話佢地戇鳩以為你係支那人姐..但我唔覺得歧視支那人有咩問題，支那人個朵咁臭

巴打講得岩，我語氣有d重又表達得唔好

好多時你唔可以覺得你果套香港行得通，係外國又行得通，其實到頭來只會惹黎歧視
唯有做好自己，學下技能融入人地文化圈子，其中一樣最好既例子咪係落街場同人踢波打波，不過如果上左年紀40+既，就算啦，專心番工買餸煮飯算

十足班黑鬼咁，人地一個小動作就覺得係歧視你，自卑發大黎自己難受
講真話無歧視就呃你，係咁大愛世界就唔會打仗
但又係咪真係會歧視到你生存唔到，我唔覺得囉

學陶傑話，係香港你可以極右鬧人左膠，移民後最好挨埋班左膠嗰度

去到外國仲繼續歧視中國人
小心出事

又係你呀？

hi

你喺香港好受重視？

被歧視係即時發生晌身上 好打得就冇問題
被政權剝削係發生晌生活上 保護自己會坐監

問樓主 佢縱橫連登咁耐受唔少

如果有得俾人打佢應該死咗十次以上

下? 你係mix? 定俾人歧視?

就係話你知，每個地方都有好人閪人，有歧視人既人，自己咁在意就縮返入象牙塔或者老母閪 關鳩歐美英澳移民時，衰啲講你香港人返支那讀書都一樣會比支那人歧視，依個係大部分人性非我族類本格黎，有人歧視出面，有人暗地裡歧視，重點係自己點去面對，而唔係因為果個地方有部分人係咁，就避開果個地方，咁你邊度都唔駛去，溫室最岩你，講完

唔係mix
個陣好奇之下先去睇
點知咁重負能量

我想問你地呢 d 人平時係喺邊度接收資訊 ?

邊度睇得出諗住移民嘅人真心當外國係天堂 ?

因為太天真弱智 需要你地呢班 " 過來人 " 成日喺度 " 好心提醒 " ?

移民從來都唔係玩泥沙 正常人都識得自己做心理準備

如果 d on9 以為外國同香港一樣咪由佢地食下屎

真係唔洗你餵奶咁餵

係啊，習帝個女呀，皇帝個女都唔係大陸讀書，大陸冇人夠膽歧視太子女啦掛，點解佢又唔係大陸讀書呢? 真係唔明

原來有個咁正既subreddit
仲有冇多D

咁黑暗都正

講到係香港冇俾人歧視
香港人俾支那當五等賤民咁撚，做白老鼠打次等疫苗，用自己身體俾支那人攞第三期數據

襯後生又有咁嘅機會，大家都想出去世界見識下

弱智仔

無人叫你咁on9同人哋講廣東話

我外國讀書 外國做野

香港果種好斯文，甚至只係偏見稱唔上歧視

都係俾下說話人聽俾下面色俾下glass ceiling咁，人地輕則做齊之餘再加小動作重則一句佛經清就開波，最少我真係唔多聽到有香港人會做後者，調返轉就有

Asian好多時都俾啲仆街當係target尤其是依期，再睇返同族啲冷言冷語真係

如果你係外國住同做野
但都搞唔清楚歧視嘅定義
或者覺得咁樣就係俾人歧視
我都只能對你表示敬重 無話可說
畢竟呢個係妳自己嘅生活

不過妳都幾有心下 隔住過海
都見妳係咁上連登 熱枕於香港嘅政事
但睇返妳之前出嘅post
所講既野同內容 以妳而家處於外國嘅情況
有d未免有啲諷刺

比人歧視
係因為你冇能力喺自己國家爭取到自由，反而要去外國享用人地用血汗爭取返黎嘅自由民主

Wow 所以每代人都應該喺自己出生嘅國家用血汗爭取一次自由先有資格 "享用" 自由民主

係，
如果每個人都覺得唔關自己事，可以參考中國宜家咩撚樣